我切斷了錐形揚聲器，不知道我當時在做什麼，甚至沒有期望它工作。 與Dave Davies的問答:Kinks是否會重聚，“Lola”的魔力和綠色的小放大器Geoff Edgers | 2021年1月31日|華盛頓郵報 
 Finer回憶道:“有效載荷球體被放置在一箇中心籃子中，它的主天線探頭延伸到錐尖的一半以上。” Lunik:美國中央情報局竊取蘇聯衛星的大膽陰謀內幕 
 排名第12位的加拿大選手丹尼斯•沙波瓦洛夫(Denis Shapovalov)在酒店房間的地板上裝飾了橙色的球錐和線條，以保持他的步法和擊球犀利。 一名網球運動員把他在澳大利亞網球公開賽的隔離期變成了一個人的派對 
 圓錐體隨著飛機移動，發出一系列以聲速傳播的壓力波。 蘇珊·達戈斯蒂諾| 2021年1月19日|《量子雜誌 
 當自旋軸擺動時，它會繞著原軸呈錐形。 研究人員揭示了完美足球投擲的秘密Harini Barath | 2020年12月15日|學生科學新聞 
 Cone Mills在20世紀的所有主要章節中都佔有重要地位。 格倫·貝克現在在賣潮人服裝。 真的。 Ana Marie Cox | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 洛根現在認為，超過95%的球果樹都受到了感染。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 但它們也不長球果:白皮松要等上80年或更久才能開始生產球果。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 這種“武器”——一個帶有小翼的錐形物體——被髮射在一枚改頭換面的海神(Poseidon)核導彈上。 五倍聲速的死亡|Kyle Mizokami | 2014年6月23日|每日野獸 
 在遠處，我看到了建築物上的橫幅和一對獨腿漁民在用巨大的錐形漁網保持平衡。 Katya Cengel | 2014年6月2日|每日野獸 
 在某些莖上出現可育的球果，孢子在6月左右成熟，之後過程枯萎。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 隨著孢子的擴散，球果開始萎縮，然後莖開始長出綠色的枝條。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 但是在他的頭上，不是鄉下人戴的那種普通的錐形帽子，而是一種非常奇特的結構。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 如果我們仔細看，我們很快就會在上面發現一個漂亮的半開的圓錐體。 《育兒室》1873年7月第十四卷 1 |各種 
 一個小時後，球果被緊緊地合上，花朵緊緊地纏繞在它的鱗片裡，彷彿它們一直生長在那裡。 《育兒室》1873年7月第十四卷 1 |各種